其實股災係點樣出現？

係咪基金同大戶夾埋一齊沽貨🤔

唔洗夾埋 有人沽其他人淆咪跟住沽

面仔all in牛證

骨牌效應

割韮菜, 唔割邊有得食?

D資金流走引發程式沽盤
係連燈仔呢D先MON著個價位
穿XX先走去禁制買入

大家都睇到要沽 睇下邊個行先